# Lesson 01. Maven. Java. Git.

## Интерфейс IGreeting позволяет узнать информацию о человеке

* Напишите класс GreetingImpl, который реализует интерфейс Greeting.

## Критерии приемки
        
1. Класс должен содежать информацию о вас.
2. Класс должен быть протестирован с помощью JUnit на предмет возвращаемых значений.
3. Прислать PR из ветви feature/lesson01 в ветку develop (созданную от master) в вашем репозитории. 
4. Cсылку на PR отправить в личным сообщением в телеграмм @vmnaumov. 
5. Ко всем методам и тестам должны быть написаны java docs - какой сценарий и что проверям.
6. В репозитории не должно быть IDE-специфичных файлов (нужно создать правльный .gitignore - 
   не нужно захламлять этот файл - он должен содержать минимум записей)